有無人知天安門集會咩情況

有圖比圖，有文比文

想知

我都想知

你問就是港獨份子

收到風有個四眼有為青年踩緊單車去

上微博搵左搵乜9都無
latest都淨係睇到呢張

聽講大量坦克車準備入天安門

哩個人係去旅行？

真係有full gear响度

如果會發圖 感覺會拎一班人睇升旗禮時嘅相當集會

聽講d護旗手去緊
Fact checked.

推到佢比國安帶走

專注翻維園仲好啦，推咁多天安門，想洗版啊？又唔知天安門係咪真係有人集會

天安門啲相等緊外交部 p 圖

坦克車駛緊入去準備餘興節目

好想知